懷疑女朋友比左綠帽我戴

點算好。果次佢ot完接佢收工 同佢去左爆房 幫佢奶下面果時聞到好大陣膠味 類似condom果隻味道 我唔敢同佢講 驚佢嬲我唔信住佢 最後無乜mood 淋住咁射左 真人真事
有無情侶遇過呢啲情況

鮑姐都有綠帽俾你戴

你都有d膠味添

個閪假㗎
上咗年紀係要修補，你將就吓啦

真係無人試過呢個情況？

你認你鐘意鮑姐就答你

棋靈王真係柒一世既好例子

淋住咁射真係未試過